其實塞唔塞得入...

認真問

Up乜春

如果呢條咸濕狗想吞槍自殺，把槍係塞得入個口的

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

分化撚快啲同我入嚟幫手分化班連登仔！